食完飯, 有咩最簡單快捷方法,唔用CASH 可以夾番錢

一大班人, 食完飯夾錢, 唔想用CASH, 有咩最簡單快捷方法可以夾到?

Payme

payme

FPS

支那宝

屌你老母

冇payme嘅人冇資格同人食飯

我唔用支那宝架
屌返你老母轉頭

口罩，係hard currency 嚟喎！你哋究竟係咪真香港人嚟㗎？

鳩up吓都唔比

Payme可以用到FPS

冇得同人食飯嘅人冇資格用Payme

唔食

pin我

大家都用PayMe使乜經FPS

可以食埋信用卡回贈

PAYME 最方便
係信用卡得2000蚊一個月, 食餐飯仔都無...

增值有咩問題 介面操作又簡單
同埋用得PayMe嘅大部分都應該匯豐戶口啦
FPS要入呢樣入嗰樣 一般人點會鍾意用

payme都係用到fps嫁
如果你係想比較銀行app同payme

1.銀行app登入太煩、介面太閪
2.payme可以儲信用卡分
3.可以抄到人牌

FPS次次都要入銀行app入面搵
又要入收款方資料
邊及PayMe咁簡單快捷